《死神來了》拍第六集

恐怖片系列《死神來了》（Final Destination）曾大受歡迎，當中各種可怕死狀實在令觀眾大開眼界。

自從首集於2000年開畫後，先後拍成五部同系列電影，當中以09年嘅《死神4來了》（The Final Destination）票房最為理想，而五片在全球總票房累積達6.65億美元（約51.87億港元），可惜後期卻被指越拍越爛，曾揚言11年嘅《死神5來了》（The Final Destination 5）會係最後一部。

事隔八年，電影公司New Line Cinema宣佈《死神來了》會開拍第6集，由《恐懼鬥室》（Saw）系列嘅Marcus Dunstan同埋Patrick Melton負責撰寫劇本，但劇情暫時仍大賣關子。

第5集整咗個loop咪幾好
何必再做爛

torture porn 都過左氣

又final final final

開過一個新loop

第五集已經係整咗個幾好嘅ending 俾成個系列

除咗第4集之外，都算唔錯

下 唔使諗咩劇情架喎
咪又係咁loop
係睇佢啲死法咋嘛

個ending已經好好

比佢完啦

死神叒叒來了

集集都係主角以為最後成功避到 之後死晒

死神5來了

呢啲擺明爆谷片
但掛住人為疏忽導致意外
呢個 idea 唔錯
叫做有少少意思

第5集個end
算係完得幾好

又要整爛臭個朵先收？

恐懼鬥室 又係咁, 死唔斷氣

明明第六集可以完
但又出新一緝

第七集黎
第二集叫死神又來了,之後自己數

死神叒叕來了

Reboot

第3集條女好正

第3集最好睇 睇到好緊張

認同第三集係最好睇

果陣睇完唔敢做laser

Agree
同埋可唔可以搵次主角真係走得甩

有無咁誇

男友好慘..一開場就死

第一集最好睇, 係碼可以show到個rule出黎

之後都係睇死法，要講嘅第一集已經講哂
無人可以呃到死神

細個覺得好驚，大個睇得啖笑

第一集個女主得呀
雖然第二集都係死咗

同埋第一集真係一班主角好努力咁搵方法唔駛死
之後果D就比較著重睇佢地點死

第一集個女主以前睇heroes果時已經覺得佢好正

除非你第六集改到有條友真係唔洗死（完整交代點解決個種）
唔係真係無咩興趣睇

搭電梯果幕睇完有一排都怕怕地

如果最尾主角鬥贏死神, 跟住做埋死神咁咪好睇

有買第3集既碟睇左花絮有提到

原先結局1男2女係無死到
到試映後收集意見先再拍火車果段 (好明顯d人都唔多同樣)

呢個系列 每一集既女主角都好靚
唔係純賣弄sexy

第3集曬太陽燈嗰part瘋狂拎嚟打丁

Mary Elizabeth Winstead

個個最尾都係要死嘅 睇到佢地點避都無意義

幾正幾靚女

悶唔悶d呀.......

肉地女孩

有冇片

淨係諗起大雄把聲

正撚到仆街

係咪澳光露點果part?

full movie:

直入

可惜Mary Elizabeth Winstead無nude

金髮個大波妹

好似得第二集男女主角走得甩